FYY做咩著阿婆底褲

岩岩廣告睇到
本身好索下 兩邊由腋下到大腿到黑色lace
點知成條阿婆底褲邊突左出黎
嚇死人

10

0

真係正到傻

見到標題褲都除埋，入到黎無圖

估佢實有上黎mon post

唔數啦，屌你老母

黃色底褲啦

唔該曬

集中post仲有

痴撚線，淫到我係公司都扯爆旗

點解呢個角度無左條底

點解個樣咁老

有格肋底睇

依條女咩事

究竟佢有著定無著
有無人解釋到